仲諗住iphone xs新出嘅金色應該好受歡迎，點知最唔值錢嘅竟然係金色

whatsapp號碼已經隱藏，金色只係8030

呀婆底褲

平得個300 400
我去Apple store買唔好

去綠色鋪頭用匯豐有5舊幾水回贈

唔係無貨咩

你講邊部先
前兩日先買左部Max64

max 128 銀色

其實次次新色都係頭水貴,最後都係黑色多人買

128梗係無貨啦

cls,128gb鬼國先有貨

拎住新色覺得好威嗰啲囉 點知係最cheap

7plus隻jet black又係因為易花 二手價最賤

去CXL 每部照減300添

jet black 真係不了，用apple 殻都可以花

iPhone 4 and 5s keep 到新色高價

呢隻金都唔靚

係咪冇諗住出返玫瑰金 愈出愈柒